★J慧中時間又到了！（64）

blank

4獸召集

LM

殘哂
鮑邊應該都黑左啦

why cp photo?

蓋清點睇camry

G

pure & true

0系新幹線

mk & G

有子彈火車，上世紀搭過

好貴
不過15-20分鐘一班好屈

Want 搭？
Can 請u
好似14xxx yen now

如果用1964年日本科技攻打1964年支那，應該一分鐘亡國

1964年支那只有 人多，乜鳩都冇

上世紀已經做到過山窿，山窿嘅牆做到有類似LCD燈嘅廣告，架車行得咁快都睇到連貫性，嗰時覺得好神奇

反而冇留意有廣告
掛住睇書&瞓

老貓想唔想去日本?

Danger

日本 VERY SAFE

老貓驚飛機出事，船會沉
Only trust bus & train

以前CWB至灣仔有，但後來拆左（根本果段路成日無端端減速，做不到效果）

似
老貓 IS 巴膠/鐵膠

深圳都好似HAVE

U say

飛機、船 會俾外星人捉d乘客做無聊實驗，拍外星SM AV

老貓想唔想去日本

深圳搭鐵路要安檢太煩，我通常搭的士多，除非好遠路程

共產黨而家咩都check
你有冇攪滴滴?

好似呢套片咁

巴士成架吸走，外星人要U屌死氣喉佢哋觀察做紀錄，研究病例令屌死氣喉slave冇咁易rip

冇，有需要只搭的士，去深圳個單位唔使搭車，近關口，係出去華強北就的士，單位收到香港任何流動網絡訊號，隨時可以狙擊老貓

捉佢同奶波魔做SEX SLAVE

我都冇
都係叫大陸朋友幫我CALL

yes，老貓手持福氣圖，奶波魔爆佢菊

佢支鬼，入境會被前皇軍成果擊殺，唔敢去的

老貓以前頭像就係外星人?

好多人知佢係活躍香討巴士討論個三蚊客，頭像一樣

似
老貓IS 巴膠, LIKE 外星人 & 死氣喉

去日本買嘢盡量揾退稅嘅舖

菅義偉︰日本將盡力管理經濟 確保如期上調消費稅 (10:09)

【東網專訊】日本內閣官房長官菅義偉周五(19)表示，日本政府將盡一切力量管理經濟，以確保可在10月份按計劃上調消費稅。

日本執政黨自民黨議員Koichi Hagiuda昨日(18日)表示，日本政府可能會延遲10月份上調消費稅的計劃，將取決於6月份短觀調查結果。菅義偉隨後指日本政府上調消費稅的計劃沒有調整。

上調消費稅

帶黃金咪仲好執

金條唔知會唔會拉?

似巨乳

巨乳慘了

rip

應該唔犯法吖

最多扣關/補稅/白做

有權拒絕入境

from 網絡大典

腦魔二世在高登常被取笑是老處男，他經常與高登會員串咀，更多度被舊高登的各大組別踢出組，腦魔二世曾直認「我只不過係一條性無能既死粉腸....」。

咁就蝕
但放我估唔難

另外，腦魔不時會發表曲線辱罵高登女夜鬼的帖子。

因愛成恨?

等蓋清解答，佢狙擊老貓有十年，清楚晒老貓個底

老貓有冇用MyTV Super收費版?

蓋清收咗肥C皮

下個IS 老貓

epc話回唔到水

老貓，點睇蓋清喺房屋台開post多正皮?，喺好痔愚講老實說話就負皮?

點睇連登近期咁多移民專家

好痔愚傻閪加埋都冇蓋清咁smart

好痔愚都仲係7，仲係老貓自己鳩推，辣殺

老貓都唔好意思喺喥鳩吹話大受歡迎，快執笠

呢萬3真係好多人講移民

景X嘅人開post唔定

以前啲人去美加澳紐

而家去泰國, 台灣, 越南

識得個中女去咗日本

長期攞STUDENT VISA讀日文 做便利店

仲話要入社

唔想留香港嘅，有子女，又驚共匪，去美帝。

自己或2公婆想走，邊喥都得，生活到自己舒服OK

自己主場玩唔掂但幻想係白人世界出頭

我覺得佢哋好快會回流囉

係，移民等如reset晒之前嘅嘢，講到咁易唔會咁多人回流香港

夠錢去外地退休唔做就唔同

返嚟人工少一截

老貓有冇睇晒安心條片

所以我成日話最簡單係香港有2萬以上被動收入，以今日計，夠50歲去泰國退休，一年一簽，如果而家30未到，目標應該唔難完成，有廿年時間

我表姐都去嗰邊入咗藉

不過佢老母是泰國人

易好多

其實入唔入冇所謂，係去退休，又唔會開工搞生意，學鬼佬買架棉羊仔住巴堤雅，呢喥去嗰喥去唔知幾爽，一樣照炒港股美股

為嘅係降低生活成本而得到更舒適生活之嘛，以今日嚟計有2皮幾個月去泰國退休，一條友好過去其他地方

泰國算係咁
好醫療
唔排華

曼谷有地鐵應該住市郊都ok

連登仔話落後國家，軍政府

they can go 台灣

我以前啲台灣仔同學

撈得最掂係喺澳門賭廳做

要開工台灣唔掂，太低人工，夠錢退休過去唔做就得

香港人所謂去外地創業，日本也好，台灣也好，歐洲都好，咪得過搞食呢瓣

我有個中同97前全家移民咗去葡萄牙，咪又係搞食

上次去大阪坐架觀光艇，導遊台灣仔，日本讀大學，識中英日三國語言，返台灣搵唔到食又返日本打工

遊客查詢全由佢以三國語言回答

台灣啲小食平到嘔
邊有得做架
其實唔止移民
我覺得十個有八個學人創業
都係攪食

有啲台灣仔咪去支那做下廠
屌下北妹

icable 2.0

點睇大錶熱潮玩完 ap都好快過氣
ap講機芯都晒氣 靠個殼撐住高價格

一向唔鍾意AP, 大錶去到44/46以上手幼哋似戴鐘，唔掂

U坐長奸商，鷹譴責CCTVB

應**

老貓點睇蓋清個移民post?

#117

樓市大爆煲!!!七成「無樓族」冇上車打算！

老貓近十年連愛民邨方圓5公里都冇離開過，講移民也太鳩噏了吧

連登仔以為深圳樓好平，深圳灣前海/南山過晒十皮嘢冥幣一坪，仲貴過唔少屯門樓，福田太把坐住8皮嘢以上，羅湖係舊區，二手多數55000以上一坪，新啲靚啲講緊一樣七、八皮嘢一坪，認真食米唔知價

仲要建築面積

老貓陸豐有間祖屋

相對嚟講澳門氹仔樓仲平啲，或者有水位，不過單位大銀碼唔細

佢嗰間係農民房，冇紅本

老貓，係咪覺得還是4獸最老實，唔吹水? 確實我哋討論高汁係講實話

比佢啲親戚食曬啦

g

好似甩咗個頭托住

有啲人妖feel

似

老貓
香港 is 福地
移民外國 = 2等公民

無頭雞麥克（英語：Mike the Headless Chicken，1945年4月－1947年3月），又稱奇蹟麥克（Miracle Mike），是美國一隻被斬掉頭部後，依然生存了18個月的小雞。起初，許多人認為這不過是騙局，但其主人把它帶到位於鹽湖城的猶他大學檢查並證實此事。

外國冇老綜，佢冇得啃老，唔會去嘅

佢移民係咪搭火車
唔敢坐船 飛機

出咗轉ssp濕晒

有冇call老貓飲茶?

老貓幾耐冇leave過何文田區?

驚老貓冼親

咁又係，條友骨頭打鼓咁滯，撻親就嗰頭近

淋下雨都sick 幾日啦潺仔猫

yoyo

u need 通一通
唐記no纖維

老貓最想入籍澳門，香港食老綜/啃老，呃白卡，咁就無敵喇

四處有水收，叫佢去第二喥做slave, 不了

似
老猫只想搵著數
支鬼性格

老貓想唔想做澳門人? 每年1皮嘢，唔使sms

08年澳門派錢仲多過老貓等到頸都長嘅關愛基金

去骨場做locker boy囉
反正都係外勞

要做佢唔制，只想不勞而獲

佢啲新移民
最叻就係咪熟福利手冊啦

老貓，如果連登仔手上有十零皮嘢，會作下列邊樣投機投資?

1. 投資讀書拎個碩士博士學位
2. All in 利物浦英超、歐冠冠軍
3. 牛熊證大細期等衍生工具
4. 收息股
5. 短炒爆升股、妖股
6. 投資投機錶、酒等等
7. 炒美股
8. 馬會
9. 過大海，入門買舖閒，唔贏都幾難
10. 搞網店、夾份做生意
11. 去旅行增值人生見識

你估邊樣最多?

埋喺地下等樓爆

覆錯

佢十雞都唔知有，買條毛穿鼻咩

問媽媽儲

爆屎渠做咗一半走去瞓，我係佢老母睬佢都有味啦

老貓媽媽is good mother

all in 700

嗱，老貓，咪話老友一場唔點條好路比U,收到4千銀，買美帝Global X基因與生物科技ETF, All in當跌咗，年零後打開睇股價

最初我諗住跟呢個post買，依家不了

終極貼倉! 如果今次再輸就以後唔貼倉!

老貓唔信我? 星期一開市我買幾百蚊美金落去，到呢個post開到150附近，發咗筆小財就唔好話4獸唔益U

老貓no believe 四獸
注定係無運行

頭先見隔離post講關蛇fb
之後上去一睇

主要想幫佢還錢比媽媽，靠老貓科技吔蕉都得，賺美金有往績，冇點佢

no美股AC

$0 soon

巨乳汽車好似重好

want buy?

褲屠開免費，買4000蚊貨1個trade 2蚊美金左右費用

巨乳汽車一手好多錢，美股買1股都得

其實關蛇最近點環境?

聽聞早兩日生日

股場 職場 學業 親情 網絡各方失意

好似冇乜開post. 回都少，佢個老友貓靈冇上cc台吹雞好耐，統統去開工做slave?

出左幾次活動冇效果之餘仲被笑
我諗佢認清自己位置

專心讀書入ivy League 再鍵國啦

我覺得佢根本放唔低學位
又話唔care

舊登過嚟班吹水怪就醒過佢，只做網絡遊魂鳩噏，水到傻鳩做嘢最好，水唔到冇損失，咁就長吹長有

kk1398係後面煽風點火 引到關蛇班人心雄到
但條友從來得個鍵盤

游b care u

no $

sell 1478

四獸集團is fd with yau b

Say many time

U come out
We can call yaub

真誠對老貓，為佢好只有4獸，唔鳩吹水佢，但老貓唔識貨

精人出口?

老貓疑心太大
注定一世唔會幸福

講返移民
四獸點睇移台灣退休
醫療好，物價一般，環境都叫好？

My fd ask me

X2

台灣OK,幾年前我考慮過移民過去退休，老婆唔想走，就算，家陣香港退休

台灣融入社會容易，天氣似香港唔差遠，選擇生活成本低嘅地方如台南，節奏慢算幾好，啱啱呢次喺台灣旅行同條當地的士佬吹水，佢話嫌悶可以揸幾粒鐘的士，學佢，同客吹吓水

香港今日計有2皮嘢以上被動收入過去退休得喇，預2球投資(買樓)移民，新北平啲，多半球生活費坐11個月移民監

醫療嗰邊唔差，費用低，或免費

唔使驚甚麼共匪攻台喎，只要唔係做總統嗰個突然喺電視台自己宣佈投降，一啲問題都冇

共匪攻台嘅話，台股必大跌，直接買台股唔得，嗱嗱聲睇吓有冇ETF,或者股票，美股有台積電TSM,買落去唔使諗，好快發財

當美國佬死㗎？

台灣啲的士佬好似好鍾意撩人吹水
我搭幾次啲的士佬不停撩我吹水

到我退休都唔知咩環境了

啲老嘢都幾勁
條友睇落都50-60
推胸都推到130磅
我都係做呢個重量咋

退休去生活成本高嘅地方叫玩自己，即降低生活質素，如果只不過係香港生活成本高想走佬，香港搵夠錢過去唔使做先係皇道，甚麼讀博士搏做slave移民，簡直錯嘅，嗱嗱聲用嚿錢投資累積多啲資產，產生可觀被動收入，走佬唔使做先啱，未來AI世界，你識嘅佢都識，你唔識佢都識，唯一你有佢冇嘅嘢，叫資產。

香港2皮嘢好普通，擺喺台灣泰國已經過緊唔錯生活，我去台灣退休仲爽過香港

嗰喥以呢喥嘅錢去使，雙倍享受起碼

就是了
你有筆大數
就代表你有選擇權
好過一味怨天怨地吖

台灣要預2球半港幣移民用，之後每個月有2皮嘢港幣被動收入，嗰邊非常好使，半個皇帝，仲做條毛

現今社會資訊流通，跨境買賣費用低廉，唔買港股、台股咪買美股收息，係要打30%比美帝冇香港咁抵，買美股Reits有啲個個月出糧，APLE好似就係，唔係嘅自己整個組合，每2個月唔同股票派息咪得

AI唔回搶到2類人飯碗

1. 老貓類，食老綜嘅怕佢條毛
2. 4獸類。有資產唔做有得食，怕佢條毛

就係咁

奶波魔魔就大劑啲

其實收租收兩皮真係唔難

Ai 幫手自動覆埋
Forum都唔使上

退休唔係要65歲，35歲都得，足夠被動收入夠生活就得，台灣36歲後免當兵，38-40歲過去退休就係，重點係有目標持之以恆有筆移民費用，同可以跟通貨膨脹上升嘅被動收入生活，達到唔使做，隨心所欲隨時隨地都可以狙擊老貓，咁做掂喇

好似老貓咁點

有6球左右5厘股息股票已經有，總之移民完仲要做嘅唔係諗咁易，中年失業包喺當地實有得撈?

讀master轉行做搵食科先有錢途

佢有得啃老，唔怕

我估好多港豬喺台灣開茶記燒銀紙

中年失業問題，無論去到邊個地方都有機會面對，唔記得睇過邊套美國電影，主角被公司炒魷，中年失業，搵唔到工扮返工，結果頂唔住壓力拎支槍報復社會，最後被差佬打瓜咗

當地人都有生活難題大把，你一個外來人憑乜嘢覺得自己去到人哋地頭反而出人頭地? 擠身中產階級呢?

如果做得好食出名應該都得嘅，問題係多數台灣人對香港食品唔大興趣，做台灣式嘅點鬥得過人哋正宗嘅?

當初港英政府唔行高地價政策抽間接稅，以一間私樓孭一間公屋呢個方式，改為抽消費稅，今時今日香港生活成本或者就低好多，主要高成本喺住方面

抽消費稅或者唔需要咁多公屋都唔定𠻹, 當然一切只係鳩估，或者產生其他問題

AI J慧中?

ai代你攞4千銀

J牙中AI取代唔到

老貓討論移民 = 太監介紹Call G

代你watch pornhub

ready

老貓洗屎坑過勞rip

老貓洗洗下太攰暈到

比屎水浸死咗

冇四獸嘅話，呢個post冇圖嘅，只有老貓鳩噏

純文字J牙中

老貓點睇我又過大海

老貓
ready
work
work
work

dragon ticket?

姓吳條女不停玩鞋

被老笠過大海

唔知申報12萬有冇手尾 。。。

澳門未必理你啦
支那就難講

比人搜過袋驚左

係香港海關果邊申報

you上次帶幾多?

我成日幾皮帶上大陸

12萬以上就犯法 果陣grace period

又buy watch

就算係賭 十零萬好快推晒 迫人用地下錢莊

疊碼仔比碼
no need cash la

jail

收晒皮啦 而家冇晒改機碌卡 地下錢莊又掃晒。得返太陽城d大莊用

20年前見過有同事返支那，帶部迷你printer冇報關，俾支那塔左

唔知放返未？

啲廳冇人用泥碼而家?

即時處決？

20年前有人走電器上去
而家過億身家

返支那，以前聽人講，帶枝原子筆都要申報

唔明d人仲敢去

門口幾乎冇晒 得返d馬伕

一包煙is ok

處決果批又唔講

咪屈共產黨

過關數你著幾多件衫，困黑房搜，聽到慣

就係正途做嘢就仆街

走私偷稅就發達

你問下d老坑就知，過關真正"心震"

係鬼

我識啲老坑

個個勁懷念嗰陣玩女 1,2,3就眞

老貓都唔知係咪男人來

咁細膽都有嘅

仲記得過深圳，有分 紅 綠通道，自己揀，個個當然揀免稅條路，咁又rip一個

又要俾$100打一枝針（明屈水）

以前揸外匯票食水食到9軟

邊有嘢架

我01-02年已經上大陸fing頭

又唔見我有事

我上去已經係三沙一水個年代

this?

老貓如果you後生敢去支那

而家都唔會咁霉啦

why 冇塔U? 最好打埋靶

老貓一定丟低同事

自己走咗返hk

根本要咁對付老貓

老貓
一路好走

老貓八十年代經常走私電器
一部彩電都賺8000

似
經澳頭走上去
近佢老家海陸豐

海陸豐唔係出大賊就係出毒販

可能已轉生做US

可以奴役支鬼

天上雷公
地下海陸豐

支那之日常

你咁evil

下世去印度就有你份

my home is hk

我知啦
老貓一定係搵同事做餌
引開海關
自己做走私

no

見到維基海陸豐出既名人有佢

黃洋達：香港獨立主義政黨熱血公民領導。

正㠖行為！

rich 人=邪惡

仲有郁文
向華x

捱窮 = 正義

老貓鳩吹唔使草稿，隨口就噏

八幾年我都有去贏國，中山石歧，深圳等等，當4獸懵嘅

太監又教人閪

say many time

post 去好痔愚

there 只係用gif 做掩飾

X2

冇人有興趣watch

he can make 游b 比車撞 gif

no one care

好治癒post兩個月都推唔爆

老貓早輪仲話大受歡迎

u need post 游g 在好痔愚

可能負負得正呢

好痔愚 = 屌閪派報紙

兩嘢冇貨賣

你地有個staff 叫 巨X，瘋狂J her

好痔愚腎虧傻尻

老貓=

already fired

其實果個老貓係咪游胃精分身

老貓點睇自己神憎鬼厭 成日俾人狙擊

關sir

點睇關sir批評你

游b

老貓先排仲成日刷佢鞋

世界末日？黑到

星期2股災

終於有人發覺事不尋常，自從游G轉型賣廣告KOL之後，時事台多咗好多吹奏游G post,老貓唔係游G,不過可能係恆肥

老貓根本有佣分嘅

比人查到佢瞞報收入

dq 4k

駁唔到

老貓扮冇嘢

唔敢得罪關蛇

巨雨

恆肥撈乜嘢嘅?

恆大讀master

×2

算良心企業，古代slave偷嘢食，會瘋狂鞭打，跟住 太陽暴曬十小時

國泰嚴打擅取航機膳食 6空服員被搜出牛角包樽裝水面臨被炒

4獸集團寫字樓常備咖啡、奶茶、可樂、中國茶及各種飲品，餅乾、蛋糕、小食都有，有杯麵、仲有微波爐方便staff

任飲任食，唔收費用

聽講仲有波檯 桑拿等設備

拍得住google

有冇加料？（上癮藥）

冇錯，遲啲搞埋睡眠區、親子區，員工OT都唔使咁麻煩，不過4獸集團鼓勵員工做完嘢走，越早收工越好

我哋4獸集團係良心企業，有社會責任

奶波魔魔同老貓company 唔知點

收到風成日拖糧，OT冇錢，有開工冇收工，食飯半粒鐘，多次觸犯勞工法例，冚幾鑊

老貓負責做打手、5毛、網絡宣傳誤導

連登仔係咁吹牛熊搵大錢真係祝佢地好運

其實搵萬幾嗰啲不如全職炒牛熊

似
我形住佢哋好似福氣圖咁
十幾個人喺張細檯meeting

老貓想唔想follow 樂觀sir

join 4獸 公司

買定賣?

買 但同時有人同我訂左@11萬

唔輸過大大鑊，唔會領悟

想當年我咪又係以為自己不世出炒賣奇材

最近蓋老闆fatfat

ff

有8隻黑十就翻貨 @72k

老貓you想唔想跟蓋清搵食

每隻執幾雞，快過炒股

連登仔郁下十倍八倍回報。我d細數

齊料

兩星期前出廠 膠紙仲未搣

嘩蓋老母勁

嗱，老貓，睇完蓋清，4獸話香港搵錢易，遍地黃金係冇老點，唔lazy食腦嘅話，啲錢兜口兜面撞埋嚟

Cc台廢青U都信，唔怪得食糯米卷啦

老貓等4000蚊等幾個月

對smart人嚟講

香港 = 福地

老貓做you跟班好過啦

香港大把人搵到錢有錢買勞力士，係老貓話唔掂，真係唔掂蓋老闆點會貨如輪轉呀

成日群埋奶波魔搞福氣圖，更係窮啦，群4獸唔敢話發達，三餐一篤絕冇問題

條路自己揀

根本hk ppl very rich

當你fg 50k

做十年嘢主動加被動年收入已經有2球

老貓唔留意經濟同trend, 早2年入啲日本響威士忌，家吓都賺2個開，條友太lazy, 4獸點條路佢又以為老點佢

It is true

入定幾枝市都fatfat啦

條友仔愛民邨都未離開過
識鬼搵錢咩

x2

市以前6嚿水家吓據報炒到6000

眞係停產?

總之炒到飛起，聽返嚟

酒唔識玩

廚師腸老貓又唔好好把握機會發財

根本就係游資太多

咩都炒

呢隻我都唔熟，主要儲矛台

茅台又係炒到痴咗

呢啲係促進資源有效分配

老貓一睇就知成世做slave

大劉啲畫應都fatfat

佢嗰啲普通人玩唔到，要請人鑑定、保存又要好。銀碼大

酒、錶、波鞋等等就容易啲，沈門阿寶咪炒波鞋搵錢

佢諗住炒奶波魔福氣圖

老貓好心就學下人啦

一味淨識danger

之前波鞋抽中貴嘢
賣咗成皮

剩袋8千幾

睇左"游b太多"

乜響都有炒
研究下先
最多蟹咗自己飲

叻仔

所以4獸聽到老貓講到香港水深火熱，個個冇飯開咁滯非常奇怪，事實動吓腦筋就冇理由三餐糯米卷

最有效分配方法

叫政府執左社署、拆曬公屋，睇下點

任何好酒都有升值能力，就差幾多，舊酒飲一支冇一支，矛台舊酒非常搶手

4千銀開少兩個膠post嘅時間都執到啦

駛咩日日好似乞兒咁

5糧液唔知炒唔炒得呢

冇問題，趕晒去大灣區做slave, U必須強制勞動

差啲，都會升值，我有幾支

研究下先
有飲酒但冇研究投資酒

仇富對於U係冇幫助，要改變食三餐糯米卷嘅命運，必須放棄呢啲冇用嘅思想

4獸唔會點U

X3

老猫

如果你rich咗

就可以做master

點番奶波魔魔轉頭

雪茄唔知有無得炒

老貓自己問題就賴社會、賴政府、賴父母

嚟緊應該去轉東京
研究下先

老貓不願面對，已潛水

U say 毛澤東思想not good?

need die

買酒

Out晒啦，冇睇到共產黨招募咩嘢黨員咩? 資本家馬雲、馬化騰呢啲呀，仲停留喺毛澤東時代，都唔啱trend嘅

老猫覺得自己有糯米卷食

好過大躍進喺陸豐食樹皮

真正共產主義復癖，all rich need die

支共咪=rich

老猫而家祖国係康乾盛世

人人安居樂業

仲邊有真正共產黨，地產黨就有

共產黨 = 地產黨，咁都睇唔出，唔怪得洗屎坑、食糯米卷

rich die

多圖快入 支那網民評論【支那房市開始崩跌】

應該帶三皮去
諗緊買隻sbgm027
網上見有間賣23000，香港好似普遍28000
戴/賣都好似唔錯

晚清look

支國loser幾張圖就信，使唔使4獸帶U去深圳睇吓樓?

is not

china = rich

通常邊頭入手
依家剩係知 響 山崎 余市 白州呢幾個牌子
有年份有得執下
研究下點入手先

老猫就算你日日唱支爆

都改變唔到你陸豐塊祖地比書記侵吞嘅事實

酒 外有咩可以去日本執幾千
賺下賺下又可以買錶

我冇買過，不過大型百貨公司見過有專賣酒嘅位置，上網搵吓有冇賣酒嘅酒莊，應該平啲

上網check check先

帶幾多

一兩條掛
嗰陣睇過有本書教路

講深圳一線區域，連登講爆講咗幾年，屌你老味南山嗰邊睇住佢爆，係爆上

都唔知睇咗幾次樓，唯一幾年冇郁嘅係羅湖區，我嗰喥升咗300蚊一坪

免稅店得唔得?

唔肯定有冇

你間屋邊頭?

羅湖關口，都冇諗住升值，本嚟係方便老婆睇中醫唔使香港早起身趕上去

聽講萬象城十幾皮廿一方?
快追到香港了

老貓餓死未

新樓溢價好高，應冇咁貴，二手行住9皮到十皮，一般南山嗰邊最貴、其次福田，羅湖一般平啲嘅

深圳睇過唔少樓

佢有糯米卷

羅湖變咗舊城區?

聽講龍華都升得多

近高鐵站

等翻新羅湖區就得，我嗰度華潤隔離收晒地，建築圖都有，差幾時拆同起啲城中村

萬象都好似是華潤

去日本睇吓有冇casio frogman，如果平嘅都諗得過，尤其炒款，見就執隻返嚟，賺錢嘅

4獸幫老貓上咗個good lesson，望佢迷途知返

睇緊熱刺對曼城

原來之前我都出過post指點明燈

2266 係第2集膳源

有冇買?

唔識分邊啲炒款

影響冠軍場波

上香討、同casio 官網睇邊啲限量

講到明細莊比料 唔係咩靠自己數浪

嗱，老貓，4獸講嘢冇呃U嘅，see

人工智能危機：哪些工作可安心做下去？

無論是Siri、Alexa，或在後台悄悄記下你上網習慣的Google cookies或餵廣告給你看的 Facebook運算程式，AI已無處不在。初階的AI可以短時間進行大量運算，並作出適當的反應，進階的AI 有Deep Learning (深度學習) 的能力，就像擊敗人類圍棋冠軍的AlphaGo，它有自動抽取出關鍵特點的能力，而不用透過人力撰寫；這是驚人的突破，等於說電腦已可以達到人類的高度智能。

AI將會取代人類的工種

這不再是科幻電影的情節，在不久的將來，AI可以代替人類執行某些工作。今天，不少電商的客服已利用AI取代真人，當然現時只是很初級的程度，所謂的AI客服很多時候只是一堆預設選項，大家仍然渴望找個真人對話，但相信下一代的加強版AI客務很快會出現。

人工智能開創者、前Google大中華區總裁李開復博士就分析過甚麼工種會被AI全面取替，他認為AI不可能擁有人類的同情心 (Compassion) 和創作力 (Creativity)， 所以不需要同情心和創作力的工作，AI可以完全代替人類，例如客戶服務、電話銷售員、清潔工人、貨車司機、保安人員、放射治療師等。另外需要有同情心或創作力其中一項的，可以用AI協助人類進行，例如經濟學家、研究員、科學家、藝術家，這些都是需要創作力的工作，這時可利用AI工具讓這些工作者發揮更佳的創作力；有些工作需要同情心但不一定需要創作力的，例如照顧長者的護士、美容顧問、導遊、家庭教師等，AI便可輔助人類進行資料分析方面的工序。

那麼有甚麼工作是AI不能取代人類的？就是既需要創作力又需要同情心的工作了，例如CEO、社會工作者、公關及行銷總監、合併和收購專家等。不想被AI取代，就要好好培養自己的能力了。

AI過渡期商機

以投資者角度來看，AI 的崛起會產生不少新的商機，這裏先舉幾個例子。Google (母公司Alphabet, NASDAQ:GOOGL)、Facebook (NASDAQ:FB)和Amazon (NASDAQ:AMZN) 都擁有龐大數據及人工智能的技術，尤其是 Google在AI方面深耕已久，亦搶先造好了無人車，這些公司的業績都會直接受惠於AI技術的運用。另外，有些行業會因為AI的應用而減省大量成本，例如銀行、電訊等，投資者可以多留意。

人工智能是必然的大趨勢，當中有危也有機，大家要好好準備了。

老綜可以安心

仲有廢柴公務員 ngo

私企返工就真係pk

新聞透視又吹奏大灣區

其實hk好快都支那一樣

你搬上去咪一樣

啲傻仔諗住移民外國大把世界，外國對科技接受喥高，好快就用嚟取代冇特別技能嘅slave

香港還好啲，HKnoIT大家都知，政府派4000都係人手，咁咪有嘢撈

老貓諗唔諗住跟樂觀蛇去不漏洞light大展拳腳?

新六代唔好買，炒唔撚起的

限量得村上隆炒得起，不過而家都狂跌，得個面價十幾個無人接only

no

cant go pornhub

臭貓:跟連登仔/佬=danger

你又上Lihkg?

想救Lihkg仔

學你咩學佬成日hole痔怨想人死

都係撈冇得輸，就算今日買隻Air King 369，今日唔炒他日都可能炒起，停產/數量少擺5，7年唔炒起都通貨膨脹升值

綠針6、7年前通街AD隨便買，噏吓就95折，今日蓋老闆話日本二手收94000，我嗰時邊有諗到

物價+通漲=炒價
臭貓只好怨美國佬係咁印銀紙，魚蛋十年前三蚊串而家都十蚊串啦咬老綜點生存

有淘佬代下載，U told me

AI一樣可以取代老貓派

貼游G圖，分分鐘呢喥去到100就叫石丸殲滅老貓，搵個AI代辦

到時找不到Link，點叫人代down?

淘佬實有辦法

唐記糯米卷過十年要廿蚊㗎啦

can use vpn

你來來去去咪post gif . 負皮

ai好易做到

老貓，U係咪當年睇到呢張圖跟老豆嚟香港?

到時真係留喺香港，搵塊樹皮食都無

會封

除非特權人士

封唔到的，me喺深圳一樣狙擊到U

我成日喺東莞一路叫g一路狙擊you

求其裝個翻牆vpn app已經可以pornhub 連登

點睇連仔話中左一億六合彩都唔算中產
(暗示同自己一樣level)

$4000

Only u need $4000

老貓，你成個怨婦咁日日乞求4000，不如努力工作

呢喥係富豪論壇

ready

咁樣考證大陸樓爆緊

多圖快入 支那網民評論【支那房市開始崩跌】

有無計埋減稅谷經濟先

老貓信㗎，我都話帶佢返深圳睇樓

有朋友賣咗龍崗層樓，執咗三十幾

支國一線城市嘅樓，跌都唔會多，二、三、四線唔敢講

lihkg最好笑係幾樣嘢

Bitcoin黑市請hitman，買軍火，走黑錢等等好有用，但從來冇證實過，冇數據冇人證物證，「口耳相傳」，問佢個定價根據咩嘢而嚟，點解係5000蚊USD而唔係0.1USD,冇人答到

牛熊證定價都有股票參考，股價係根據公司賺蝕+預期，係生產緊人類需要嘅物品服務，至於產品係咪可以改善人類生活條件，市場會用錢投票，用家認為有價值，肯俾錢，公司咪賺，相反就蝕

大市由股票組成，定價有根有據，唔係憑空話值幾多，blockchain或有用途但唔代表bitcoin有用途，唔知幾多lihkg仔用bitcoin買過軍火?

好多年前入左幾十蚊買4仔, 家下變左仲有2，3萬唔知點cash out返出黎

家下bitcoin用黎租vps用, 可能到死都未用晒, 岩岩check下原來仲有us$1800美金既bitcoin係手

仲有講樓市購買力，我凈係知發展商開定價係學問，因為佢哋都要試市場購買力同接受程度，其實都係斷估，所以通常第一輪會低價，睇反應，之後先慢慢加價，最近招標玩法都係同一件事

Lihkg可以睇2段生果報，就確信市場購買力已經用晒，發展商應該搵佢哋定價，一次賣最高價，使乜分幾次加價，賺盡啲唔好

市場購買力通常係事後先知，但連登經濟學家投資專家就不在此列

隨咗冇乜價值嘅服務物品，冇乜嘢有價值嘅物品會用佢，亦唔會大規模，我淨係知哥倫比亞毒犯收美金cash

任何產品服務係咪有用，都要由市場用錢投票，簡單啲講做生意賺到錢係因為產品或服務令人方便咗，生活條件改善咗

以前古代冇抽水馬桶，冇冷氣，皇帝痾屎大熱天時一樣標晒汗，而今日大多數城市人係基本設備，呢啲生產就係改善到人類嘅生活條件，有價值所以咪賺錢

任何炒賣都係炒供求，冇呢點支持冇end user, 最終只係音樂櫈遊戲，個個會覺得音樂一停自己實坐到櫈，所謂搏傻理論，實有下家傻佬接

有幾多連登仔買過完整一個bitcoin?

定入啲垃圾shitcoin咋

atm啦
平台入銀行可能煩啲

所以連登仔大多數時間都燈嘅，越係大鑼大鼓理論多多越燈，通常係選擇性接收資訊+自己幻想得出結論，細注坐佢對家，贏面通常唔差

最近測試完賺咗M記加大

連登仔最鍾意懶醒

股市專收呢啲叻仔㗎啦

老貓 work work work

炒賣就係炒供求，當求過於供，炒場，炒錶，炒波鞋，炒iPhone就有利可圖，炒家花費時間、尋找較平嘅貨源同買家嘅成本，呢啲就係炒價嘅溢價，end user認為付出嘅溢價比佢自己做更便宜，就會俾錢，相反end user認為唔值得購買炒家付出嘅成本，就會蝕水

如果今日勞力士冇人喜愛，市場隨時可以官價買到，就唔會有炒家

炒賣唔係實賺，存在風險，呢類市場出現主要係供求失衡，市場價唔能夠反映真實價格

炒家係做緊尋找物品服務嘅真正市場價，從而達到資源有效率

老貓hate蓋清rich係冇知識亦冇道德

期貨市場嘅功能之一

老貓唔會駁到4獸，只會留下負皮及貼見鑊打鑊gif

似
老貓成日話rich = evil
咁佢點解釋自己又poor 又evil?

老貓黑心、兼且牆頭草，係真正嘅evil

計我話發財立品

日日乞4千有咩人格可言

投機者靠市場失衡揾錢 = smart

對社會貢獻 > lazy pig

黑客勒索

少部分毒品買賣

唔會成為規模經濟，亦冇數據顯示「成交」及數量，唔算係有用嘅服務或物品

大量使用bitcoin換到勞力士先嚟講

交易媒介難啦
價格太波動

所以所謂「用途」,點知唔係莊家傳出嚟嘅嘢? 咁上下出現少年bitcoin神，揸跑車、屌美女、住豪宅、食好西之類，同少年股神火尿滲/弊少有幾大分別?

老貓可能rip咗，睇12:00上唔相水

講到明都係cash唔值錢

啲人咩都炒

唔好成日呃自己blockchain可改變未來就得

記賬方面應用會有用，或者可以應用係合作社，好似做會嗰類，或者係將某啲物品證券化股份制，減低交易費用

例如一個建築物拆散成某個股數，每份佔幾多權益，用blockchain記賬難以竄改紀錄，同減低登記嘅交易費用

眾籌投資買樓

老貓都可以做業主

或者可以留意吓美股發展blockchain應用嘅公司，小注留伏兵輸咗當飲茶使咗，話唔定他日有驚喜

不過我唔知邊啲公司做緊

事實外國有住宅REits好耐，幾十年，早就證券化，blockchain可以應用喺記賬方面，睇上去係合適嘅

blockchain醫療技術都可以有用

保安方面要再做好啲

呢個必須

no ready today

sleep

pig

老貓

四獸又塞錢入you袋

你以後要serve master well

u need reapect 4獸 & 樂觀sir

老貓，跟4獸掂過碌蔗，好食好住，跟奶波魔只有福氣圖，自己揀

老貓其實好想follow 樂觀蛇去越南搵大錢

只是唔好意思開口

sick

rest today

早2日 too much housework

no excuse

slave need work

no sick leave

non stop work

non stop working
work
work

老貓

your sl is rejected

work

work
work

啱啱有單咁嘅新聞

美財政部對點對點虛擬貨幣交易者開出首張罰單

FinCEN對該名加州男子處以3.5萬美元罰款，罪名是違反《銀行保密法》關於買賣比特幣的上報和登記規定。 圖片來源：RICK BOWMER/ASSOCIATED PRESS

美國財政部金融犯罪執法部門對一名加州男子開出罰單，指控他違反反洗錢法，在未經許可的情況下為客戶代理進行了數百次比特幣交易。

美國財政部金融犯罪執法網絡(Financial Crimes Enforcement Network，簡稱FinCEN)周四（2019年4月18日）表示，這是FinCEN第一次對「點對點」(peer-to-peer)虛擬貨幣交易人採取執法行動。FinCEN六年前發布了規定，要求代理他人買賣比特幣或其他虛擬貨幣的個人必須進行貨幣服務業務登記。

FinCEN公布，對加州肯縣一個名叫Eric Powers的男子處以3.5萬美元罰款，罪名是違反《銀行保密法》(Bank Secrecy Act)的上報和登記規定。記者未能聯繫到PEric Powers。FinCEN表示，2012年12月至2014年9月，Eric Powers代表客戶買賣了比特幣，等網站上推銷他的服務，Eric Powers還在Mt. Gox等其他一些交易平台上為客戶協調交易。Mt. Gox平台在2014年倒閉。

FinCEN透露，Eric Powers是代理他人交易比特幣，而不是為他自己的利益購買比特幣，他充當了「資金傳遞人」的角色，根據規定，他必須向FinCEN登記，並建立一個反洗錢合規計劃。

FinCEN表示，Eric Powers扮演了「點對點」交易人的角色，代表客戶執行了1,700多筆交易，但沒有上報可疑交易，其中有100多筆交易的客戶曾在Silk Road網站上做過生意。Silk Road是一個非法在線購物網站，美國政府官員在2013年將其關閉。

FinCEN指出有200多筆交易涉及金額不低於1萬美元的現場轉賬，其中一些轉賬行為發生在咖啡店和其他一些公共場所。Paul Hastings LLP專注於數字貨幣監管和執行的律師Nick Morgan說，這宗案件向代替別人買賣數字貨幣的人傳達出一個訊息。他說：「這個訊息就是，我們制定了那些規則，我們是認真的。」

撰文：Kristin Broughton

（本文版權歸道瓊斯公司所有，未經許可不得翻譯或轉載。）

老貓，有人去站務台篤U灰

可否將呢兩個post搬離時事台

no牙中anymore

Admin 唔敢搞我地

連囝都give face 4獸

連仔都J牙中

老貓點睇蓋清個post

根本時事台大部份都唔係新聞

老貓點睇我而家喺老街

老貓 sick to rip confirmed

叫雞？

似 吹水台多

嗰個係蓋清， not me

please reply

懷疑蓋清被捕

why no die

lm

有冇漏屎水

no watch

老貓請停止好治癒post
our boss dislike

游b pure& true才是王道

[url]★以後唯有貼慧中J圖了！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

冇料到

游G

好治癒post d人都反老貓

老貓邊鑊開post由有圖變咗純文字，佢齋鳩噏，呢個post都係靠其他人cap圖

開好痔愚Post = 養狼狗咬春袋

老貓終於被啲傻鳩屌，執柒咗佢把喇

老貓點睇

no time make gif

你班好治癒post友 貼少下gif就反你
慧中post你冇貼gif四獸幫你貼

又去體育館𥄫排球囡囡
many 腳
又白又滑

want游b photo only

一陣做完gym再check check班女

老貓點睇
[url]蘋果2019款iPhone模具曝光，三角形三攝穩了

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

u will be metoo---->Jail

可能又流

Apple 是最狡猾 最不可靠的.jpg

X4

老貓好痔愚post被反檯，4000蚊收唔到，可謂天收，惡有惡報

靚仔唔犯法

this post die first

可否將呢兩個post搬離時事台

admin同4獸fd底，連仔&望遠都J開牙中

點睇愛華頓大炒曼聯

X2
咁多人投訴都冇事
屹立不倒

今晚出咗街晚飯，冇睇波

要搬post，呢個台大把要搬，好痔愚要搬，關蛇post要搬，鍵國post要搬，仲有唔知幾多唔係新聞

好痔愚傻尻 = 老貓master

Apple is the best

傻尻 say

work 老貓 non stop work

Agger

一唔整gif就屌佢，做免費slave

我準備去好痔愚post好好玩玩了，日日催老貓 work、work、gif、make gif、quick

有一期時事台有d好緊急既建國事件 其他人開普通新聞post都被屌五毛轉移視線
當然 建國進度仲係一事無成

日日
老貓ready
work work
more gif

根本冇新聞報導已經唔係甚麼時事，呢喥阿豬阿狗fb講幾句，網台鳩噏都當時事，要搬大把

老實嗰啲除咗佢哋圈內人，正一識佢老鼠，得鳩閒睇or聽

西客之道 診所看護吹水page d假新聞佢地又可以吹到十幾頁

所以根本冇準則可言，呢個只有一個post，冇做成洗版

移民post都唔係時事

non stop make gif

Work
Work
Work

More gif, quick, U slave

岩睇就時事台 唔岩睇就搬
關sir 開d私怨post唔使搬 佢敵對既人開既即搬

「時事」任鳩佢解釋，純粹睇個人喜惡評審

u stop 好自愚 first

眾叛親離

老貓點睇好自愚班人當你slave都不如
要你24x7整gif

how about 4獸？
evil?

you駛唔駛4獸幫你出頭

四獸隨時可以請U食飯，好痔愚傻鳩唔會，凈係叫U make gif,work,work,faster.more gif

ready

老貓快整gif , non stop

放左4日假無所事事真係好嘔心, 真係唔知老貓每日係點生存

sick. Sleep

睇重播愛華頓對曼聯，屌你老味成場愛華頓㩒住嚟打，曼聯換咗領隊威嗰一陣又唔掂，蘇斯克查睇嚟都係差唔多

老貓you都係專心喺牙中post做slave啦

只有4獸will 善待你

每十場換一次就有冠軍

屌那聲啱啱先知，原來日本仔收工一班人去居酒屋食嘢飲酒，飲酒碰杯cheer有輩份分，前輩嘅杯後輩唔可以同佢平碰，要低過佢杯頂碰，即係後輩杯頂碰前輩杯中間，唔咁做視為不敬，職場就冇運行

㗎佬規舉多多煩撚氣，做slave都分高低級，老貓去做一定係最低下嗰隻slave,吓吓鞠躬扣頭

老貓 = 傻鳩大隊長

老貓本嚟係傻鳩master

班傻鳩篡位奪權

老貓去到最多做7仔
同返啲南亞同鄉玩
唔怕

老貓做便利店都比人炒

too lazy

班友養唔熟

真正match 時事term---唯有游b

社會公眾名人

言論震撼支那

日本AV公司做影射對象

牙中----娛樂only

游b pure & true 感化世人

孖腸朝偉jpg

Why so early

no 個人interest，等變廢老痴呆

你連工都唔返 等死

日本仔 "我、你" 字 都分三级，唔同階級用不同字

i have many interst 癖好

U no money

play free gamre

watch free av

watch free tv 主播 腳板

呢d都叫interest

And non stop making 好痔愚gif do slave

Only 性廦

slave就只有呢啲娛樂。

Non stop work ,make gif

性幻想當興趣 第一次聽

老貓跟四獸出嚟啦
我帶你去見心理學家

老貓ready

x4

老貓成日話pornhub

原來係幫傻尻做牛做馬做slave

老貓need see 心理醫生

can 攞白卡

good interest

you 同醫生講

聞臭腳有助病情

我都有諗過睇心理醫生

為將來犯下性罪行鋪路

蓋老闆，金鋼綠針係咪話停產又落鑊炒，貨尾新錶要十三個幾?

想唔想跟me 搵食

遲啲仲會番埋建制派教會

why

老貓iPad叉滿電未? Ready to work，cap完牙中圖去整好痔愚gif

老貓日更cap圖 夜更gif

打2份工

he is natural slave, no choice

老貓

ready

cap more

u need ready

i need sleep

跟我搵食

have 前途

口抽筋？

電車男？

no rich

除左大劉，如果香港有一半有錢佬走鬼哂，真係求仁得仁了！

no hk local rich

yes 支鬼 rich

so 倦

need sleep

today holiday
work

slave need non stop work

no sleep

no sick

俾人綁住 sm

想比套小學生校服佢着

Bubugi

日本政府「掃黃」, AV女優爆嚴重引退潮

玩腳

給我一根羽毛

very 老

skin very good

游b塊面仲鞋過我屎忽

no sleep
好自愚又命令你整gif

我想陳家珮一路睇八婆雜誌我一路啜佢腳趾

is ur staff

啲語氣似

老貓今日有冇check吓個屎坑有冇塞? 洗咗未? 洗完屎坑去整gif dont be lazy slave

一路通渠一路整gif

help desk no time rest

X2 , 未發育兒童身材配嗰耀揚頭

now need housework

few time come to this post

加埋條水桶腰

真係成個麻甩佬咁

老貓隱gay confirmed

slave confirmed

啃老啃得咁招積吖嗱

睇走勢呢期完好痔愚仲係7

老貓點搞呀

老貓比啲傻尻咁串法

可能真係摺咗佢

摺埋佢，專心回4獸

X2 都唔分吓莊閒，4獸先係老貓真正主人

老貓應該要戒食糯米卷, 食多d蕃茄, 可改善滴滴仔苦惱

yes

多啲纖維

WHY 負皮

老貓,你在好自愚只係個貼gif的slave
冇圖=冇利用價值
只有四獸真正關心你

慣性

我警告你唔好再負皮我

老貓上左東張西望

no watch tvb

老貓每日做幾多粒鐘homework?

支那人是最不可靠的jpg

【Bilibli後台程序碼泄漏】Bilibili炒IT狗，結果IT狗將B站code opensource

U有用佢?

why no reply?

靈異游bcant see her

random

平均數?

SM box?

why 有牙中?

游b唔化妝唔ps = 浮屍水鬼

ready

老貓rip

[url]《蘋果》直擊！美容店出動美男團媾客 冧招過程大公開

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

老貓唔夠靚仔

不可入行

白滑

11點未夠上黎

Why so early?

Need wake up & work

又旅行

做家務，洗屎坑，檢查有冇塞

why so rich?

dont want work

好辛苦

DO G

SLAVE CONFIRMED

背叛游b?

no

may be her interest

will u 幫襯?
今日特價.jpg

no $$

work

vicf ready

4獸is your master

為興趣做G

Work for yau b

老貓今朝整咗幾多個好痔愚 GIF?

he said "dont want work

好辛苦"

老貓you can join 再培訓計劃

做家務助理

只請C9

you have housework skill now

can beat them

no her, sleep

可以另開新途，「全裸家政男」,做阿差、蝻嘅生意，會好揾錢

老貓，我有復仇者飛，想睇嗎

u need to work

CP love 碌

唔使返工？

Rich

佢已經全職炒錶佬。仲返工

撈嚟講

其實咩價咩最好炒

老貓點睇而家連登好多POST話深圳其實好好玩.

大灣區打手

我請you吃潮汕牛同喜茶好冇?

need housework now 不了

me現在深圳狙擊U

仲執緊屎

點解突然變slave?

我知啦

一定係老母要佢回水

啃老要做家務=Work

x3

老貓可以開個新post - 洗屎坑時間又到了

交流洗屎坑、防塞渠嘅心得，咁就避免打瀉屎

老貓而家死死地集日日做housework

同slave有咩分別

氣

呢輪佢都唔講slave就知，搞咁耐咪又係slave

媽媽say

non stop work

work

陣間執完屎又貼4獸見獲打獲

老貓有無去過迪迪尼？請u去對住白雪公主打J

大熱天時仲要著戲服, 對腳臭到你射野, suit your taste

老貓一定好歡喜

一到年尾 個社工fd一疊疊飛咁派

老貓現時正在洗碗，跟手拖地同倒垃圾，呢2個鐘佢唔會出現

老貓 = 菲傭

老貓星期日都要work

菲傭都不如

老貓中晒自己嘅回力鏢，插滿身

講嚟講去咪又係slave

老貓又冇骨氣搵嘢做
又唔想回水
係要受下㗎啦

港鐵學徒跳軌自殺, 老貓未來會係點死？擔住死氣喉吸住廢氣死？

但未來出街發現巴士轉晒電動, 無死水氣喉激到爆血管而死？

屌巴士死氣喉馬上風

No time 負評！
Need non stop work

日日話人slave, 搞埋啲濕鳩資方ab.gif

惡有惡報，天收老貓，皇天擊殺

老貓我哋返工都日日有時間狙擊你

七點半仲執緊屎係慘既

可能男人扮

巨乳

呢個post有惡臭味

老貓媽：work work work
more housework

老貓成身都係shit

4獸dont do housework?

不孝

Shitman

[url]BU女洗手盤洗腳

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

依家又識咁講

之前又話唔做housework
Housework also work =slave

你冇比家用焗做咋

啃老笑人不孝

四獸高薪招聘工人

rich no housework
啃老 yes housework

記得n年前, 應該超過30年前, 鏗鏘集講過有個單親家庭住公屋, 老母做清潔有2個細路, 真正無家教個d, 訓係碌架床擦牙, 擦完牙d水就咁吐落地下, 完全match old cat既生活態度.

the quilty of shit life

老貓做緊housework，大家唔使搵佢

@巨乳

?

ready

老貓周身屎rip

老貓

wake up

do house work

non stop work

老貓點睇?

強積金最大慘案 冼國林輸50萬 「私人機構一早人頭落地」

老貓攞返mpf未?

輸晒

老貓 still none

Slave

老貓睇左A4未

老貓你疊埋心水做鐘點工人啦

you will never get 4k

屌你老味啱啱過關，有個睇上去都4到尾嘅女人，同個廿到尾嘅撚屌行到關口，然後女嘅過關男嘅回頭，興包二公?

似

老貓都可以考慮下

老貓識瀨老閪殼，應該做得起，又識做家務

老貓仲有招絕學

幫老女人洗腳 奶腳指

巨乳 not welcome

傳 HK Express 成首家廉航直飛北海道 網民：唔想見到周街香港人

A4紙？

G & duck

牙中？

vicf ready cap

me need sleep today

老貓今日又特早起身

you need do house work

no sleep no sick

work

牙中個樣後生過游b

WHY US RISE, HK DROP

老貓點睇

垃撚圾蘋果屈9人

trap

老貓點睇佔中案判刑

老貓點睇CC台出現癲婆?

無，好似幾抵玩，俾你睇吓姐

唸起游b 獄中SM情景

old cat 4000 mosquito dq confirmed!

似 AI reply testing?

似

可能係奶波魔company new staff

×2
old cat ur teammate

似

his company專請智障, 白card人士

why so early?

老貓驚唔驚會入獄

Del咗post
睇唔到
邊隻嚟？

屌
爆咗data
Can’t 狙擊today & tmr

報應

爆死氣喉

我用128k狙擊老貓中

依家個女牙醫咩名?

老貓cap圖，me有事做

老貓

raedy

work work work

no her

錄針，帶過兩次，無盒 8500

狙擊老貓 = 正義行為

直頭要寫入小學教科書成普世價值觀

老貓洗咗成日廁所

佢要看住屎坑睇吓有冇屎湧出嚟，責任重大

老貓，終於有4000收唔到大聯盟

［抗爭］$4000 蚊無咗影大聯盟

屎坑師 老貓

is 老貓分身ac

連個名都似

BAM

仲痕瓜左？

only 黑photo

★突發

一路係游b需索無道

仲痕精盡人亡

牙中later

市民投訴大台東張西望女主持衣著暴露 質疑似色情節目

都收曬所有腳

等YOU冇得

hk開埠以來

第一個比豬閪死嘅男人

「生地不同，志向相同」,仲痕唔係香港出世? 唔通海陸豐?

會唔會其實講緊老貓

咁reply我哋呢個老貓邊個嚟?

肥恆

Who are U?

老貓其實已經die過100次以上

老貓醒條好路比你
瘦豬期貨, 一定賺

腦魔拉打

老貓點睇班marvel傻鳩

old cat著住尿片入緊場啦！虧貓

要剷屎

呢個時間，老貓要洗碗，跟手拖地，檢查屎坑，暫時冇負皮

滴滴貓套支益力多都夠裝

怕知道劇情係上社交網站叫人bam人

仲要呢啲片都唔係睇結局啦
你話unusual suspect 呢啲就話啫

when it's old cat

老貓，我想請你睇A4

老貓點睇我朋友帶埋老豆去飛田新地？

警訊之4獸集團

我睇係U

1478

點睇

有冇90後已經開始積極考慮移民？

g worm

點睇？
Jp yes it?

日本yes IT：昭和 神級

昭和之後冇日本

你估佢老豆未見識過？70年代啟德九龍城寨有topless睇, 80年代有魚蛋妹, 90年代茶舞, 支那開放年代, 香港落d都有topless睇.

老一輩揸波多過你揸筷子, 睇乳房多過你睇報紙, 只係回歸後, 香港變得保守晒

有冇人係支持希特拉

new post ready?

東莞周時光豬k

但歡場父子兵少見

老貓想拖慢本post速度，等好痔愚冇咁肉酸，肯定唔提早開

老貓，快睇31台。條女蹺腳蹺得好淫。

no ready

still have place

ready

老貓又唔開定新post 抵佢洗屎坑

5歲女童港鐵列車上被「騷擾」 警拘六旬翁

老貓又俾人拉左

open new post

still have place

work now

4獸HAVE A LOT OF QUESTION ASK U
NO MORE SPACE

no answer

this is forum not help desk

you is reply machine

need reply all question

work

老貓越嚟越早wake up

have work係唔同啲

老貓=4獸SIRI

臭貓
work
work
work!!!
開新post ar slave!!!

slave ri

死猫

開新post

做好痔愚gif

non stop work

已經唔止四獸，愈來愈多人加入狙擊你

已在65 了

中醫師

no 醫師 no watch

老貓

post link

work

自己search

lazy pig

slave need serve master

老貓仲唔開new post?

老貓唔合作，叫admin bam 佢

阿中hoho ball

×3

OPEN NEW POST
QUICK
QUICK
QUICK

1001

推爆呢個啦 果條滴滴仔開撚咗
★J慧中時間又到了！（65）

老貓唔POST LINK

好LAZY

垃圾貓，唔怪得佢屋企屎滾

10

9

8

老貓 101

7

老貓=SLAVE

老貓NEED WORK